[I/A] Gundam Vs. 高達爭鋒對決 之 有冇人玩?

我諗住開公會 有冇人入

有呀有呀，入呀